火燒藍屍狗好殘忍？

記唔記得藍屍之前惡行？咬耳 割肚 割頸 掟人落橋

呢個世界誰大誰正確

咁多條人命無咗
依家燒佢啲毛皮咋
個人死得未呀？未呀嘛

核彈都唔割呀！

推

好殘忍，件衫冇肝白事冇左
好殘忍，超過十成燒傷

話殘忍嗰班都唔知咩人嚟
幾多手足傷左，傷得仲嚴重啊
依家仲諗住國際民意，收皮都得啦
班政要係想救香港嘅晨早出左手救啦

我朋友個朋友個女同我講 話個阿叔同放火條友都係特技演員 今朝警察搞左單大單野 阿爺比左30000蚊佢兩個夾計做場大龍鳳 你睇下個阿叔比火燒完都無事仲企得返 做到訪問就知咩事

停止討論
成班連登係咪咁撚蠢 幫對家做勢

係呀
我同事老豆話佢收左900萬表演

唔覺

唔割 !!!!

Sorry 唔覺得火燒藍絲有問題喎 可能我道德底線較低

今日有政見不同人士打鬥

我唔會話片中人做得啱，做法不完美，可改善

正如警方有監警會，想投訴嘅人可以上連登討論區投訴，有大量專人一直監察示威者嘅行為，相信對示威者日後做法可以提供幫助

拉

火魔法就殘忍，咁咬耳仔係咪好和平呀？都冇攞人命

明明係人體自燃

唔好再提
集中講開槍同電單車

認同，根本唔需要討論落去
專心屌返黑警開槍射人揸車撞人好過
政府其實係遠遠比自己友更可惡，唔好內鬨

如果真係要討論，我自己就一定唔割
但大家記得將個波拋返比政府，唔好自己攬哂上身
如果有人覺得唔想個情況變得更壞，咁政府一定責無旁貸
唯一可以制止情況繼續失控既只有政府

記住我地一開始係為五大訴求而戰
人多偶然會有過火行為，都係意料中事
總有機會遇到你唔認同既行為，割蓆無論點都一定係中計
我地始終都需要真普選，唔好因為咁就放棄同動搖到個信念

學李慧琼表示: 咎由自取

啱

班狗虐打殺人強姦乜事都冇點計
五大訴求缺一不可
不割蓆、不譴責、不篤灰

不割